講定先，一定有人話民陣同前線割

唔通人地係記者會話支持下半場？
比哂位狗入唔批不反對通知書？

各有各做

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

[緊急分析]法！不！責！眾！

民陣6月到依家從來無割過任何前線/勇武
一次都無

正確

但太多鬼會講